有冇人試過用蜜瓜打飛機

嗚嘩

對我嚟講太窄

你岩用咩

順便練埋手力

啱啱好 雪凍左重正